<光復香港，時代革命>運動建議書

有少少做咗標題黨，開呢個po係想同咁多位手足討論下個運動黎緊嘅走向

懶人包：我覺得黎緊場運動要keep住係各區打遊擊，主旨係不受傷不被捕，同時繼續搞機場嘅活動

好簡單，代入極權港共嘅角度諗下，而家最想係點？就係場運動可以有咁快得咁快完，最好仲要係靜靜地完結。
所以，我地更加要唔好俾佢停，但係問題係出黎嘅目標係咩呢？我個人覺得答案係：無目的，應該係話目標只係令場運動繼續受到關注。
點解會話無目的呢？因為呢個港共政府仲有任何嘢care？無，過百萬人上街都唔care，係任何嘢都唔在意。因此我認為keep住上街，不論和理非定勇武嘅活動都好，要keep住團火。
可能有人話咁圍狗舍/中聯辨都得姐，仲有更多人關注。係無錯可能係多人關注，但係好似上面咁講，你圍咩其實個政府都唔care，圍以上兩樣都只會徒添傷亡，所以我唔建議。

第二，記住記住要搞機場
機場有幾重要唔洗我多講，好多手足都有講。
呢喥俾多個思考方向大家：有啲手足都有講，依家啲狗轉左策略，想收買人心，改善型象，暴力會少啲。大家細心諗下係幾時開始嘅？未就係8.12囉，咩事令到我地咁嬲去機場呀？8.11
仆街港共唔想暴力清場，重演8.11，令到新一輪佔領機場行動重演。
打仗最重要係咩呀？人地唔想要咩就俾咩人囉！所以塞機場方為重中之重！

希望大家可以一齊討論下，如果agger推俾多啲人睇，我好想場仗贏呀

光復香港，時代革命

推

我真係好想贏呀！

我好想以後上連登可以係睇爛gag呀！

光復香港

時代革命

希望大家可以入黎討論下

自推十連

9

我都想做港豬無憂無慮，但係做咗就變乳豬架啦

大家加油！

機場好重要

借位

被控義士們依家點？